你地買物業最多講幾多價？

樓/車位/鋪/工廈/商廈等

點都低過估價5-10%

同標價比呢？

喺度問 半價都笑你接火棒

笑嗰啲係半價都買唔起

最慘係成日FF半價之後人地買唔起
得佢買得起

自住驚閪

還多過3-4% 會叫你過主

鎖匙盤可以大咬啲

睇叫價啦 如果本身都高過估價好多
還都廢是

鋪起碼50%啦而家

點解呢？

因為好多時佢都係供緊 交緊空租

還返去估價附近

估價+ 裝修先算係正價

即係點?

起碼咬到1617年價

10% 試起

中銀估價高過匯豐？

正解

問下各位大佬意見，細佬岩岩買既物業865萬
三大行估價910萬（大貓，支銀，行山），但其實呢層樓在網上估唔到價，因為太新，未有足夠成交既市場去估價，所以三間都係打電話去問而覆我既價錢

各位大佬覺得我算唔算買貴左？

補充2016樓花，2018入伙半新樓

試過叫平8萬都比人屌

咁你咪屌番佢

本身佢開500 我話480佢唔制 隔左幾日我話488佢都唔制 再隔幾日我話492佢屌鬼 最後都買唔成 到最後買左層低4層既480而家已經住左一年